有無玩緊巴絲既CMB，入黎吹下水(48)仲打算回多一野

Hi大家

同17廣告合照

新人lm

自己回自己

做咩歧視我

上一個開錯呀

我都想問

老師老師，老人家係慢啲啦 宜家啲壞鬼後生唔體諒下

我以為基基是女

呢度無人識數數

對唔住 我係其中一個

47俾你班友skip左

有棍㗎

徵精算師

我都猶豫係咪真係48

我有棍嫁

呢度啲紅字都有棍

話到明gaygay

全港最大..

你有鹿鞭

識貨

話說係街睇連登成日俾人望

試過好多次 之後陰陰咀笑

你喜歡格劍？

認下你先

唔好歧視我啦

鍾意女仔

我唔會留言囉

返工就話驚

想同BB格劍

點會，我地gaygay一家親

應該睇到

咁無啦

鹿c「反正假9來，拿去」

多謝接納

唔回就唔怕

繼續lm

你食過

試下我既meat 有無特別

聽日

唔好咁，肚餓都唔係咁癲

食完成個男人返曬嚟阿

點通要瞓覺

己

Ikea

惹

Google ikea 肉丸

無食過，會行 自己

Ta

肉丸有馬肉

無掃街好多年

而家先知

你有咩唔想食 諗起一個動畫人物

ikea關掃街咩事

差好遠

企係度食？定有凳

2樣都有⋯⋯

我頂 你地班人咁跳嘅

講還講 唔好貼圖喎

我唔知嘛

笑咗

[url]掃ikea個地[/url]

+0.2分

日行一善啫

你唔會引到我 我定力好好

男士識做啦，下次約食海鮮/蟹

唔係喜記就得

偽毒

食左野，免疫

你鍾意食咩

間唔中有行，行個圈就走，無食嘢

重未俾人笑完

灌咩先

我有行㗎 自己一個

我捱義氣幫你啃

奶曬嘢啦咁,工具人

好遠

大食女來

見到佢動畫有出過就想睇返

有冇老絲呀，我要初戀呀

下次食下
肉丸$22有10粒或者$33有15粒

唔食

邊有人會應

綺夢

我都係，蝦都會剝
魚會挑骨

老野

油油同雞雞竟竟去左邊

1個人食會唔會俾人迫走

我唯一唔識就係挑魚骨

咪一樣價錢

唔會嫁！

靚仔無本心個啲？

跳跳25啦 基基應該都咁上下

對唔住

好耐冇見你播勇者王

吞埋

慘 呵返

變左油雞

咁環保呀

安仔惡咗好多

補鈣

去左食野

奶嘢後可攞個碗擺頭頂用筷子鑿

識嘢

愈來愈壞

平仔教學班

衣著篇：
人靠衣裝物靠包裝
出黎識女仔又好 返工又好
你出黎著得柒/求尻其
我見到你先減50分
本身個樣衰就扣你50分
你試諗下0分起身你嘅前途有幾崎嶇？

西裝：
西裝係男人嘅正裝 但先決條件係你個人夠橫
如果閣下個膊頭唔夠橫/A字膊 咁你就跳去下一部分

西裝顏色（上身）
而加市面上其實有好多款唔同領位嘅裇衫
其中有雙層企領款，呢種個領位唔會易變型
細佬我力推，睇落去會比較成熟
顏色方面 可以選擇白色 寶藍色

點解會首推雙層企領
由於裇衫領位好易因為汗濕變型
而變咗型嘅裇衫會好柒

記得要買就要買修身款

另外注意兩隻色唔可以買
粉紅、紫色
粉紅唔多講，而紫色絕大部分人都好難carry
因為著上身會顯得叻嘅人再叻啲 豬閪嘅人越豬閪

下身：
下身西褲主色 灰色 或寶藍色
就住要純色 唔好買條紋 因為你買呢啲好易領人覺得你係部長
西褲要修身 唔好買啲鬆到仆街嘅款
火焰大喇叭唔興架啦

皮鞋：
牛津鞋為首推（其實係皮鞋款嘅統稱）
大家可能會唔知/唔熟咩嘢叫牛津鞋，
牛津鞋係一種有特別裁剪/花紋嘅皮鞋
鞋落腳會比普通皮鞋更舒適
但價錢會比較貴
先講講牛津鞋有咩嘢種類
Derby- 最較為日常見到嘅鞋款
Whole Cut -以一塊皮直接完成嘅皮鞋
手工相對較高
Monk strap - 以扣代繩嘅皮鞋款
著果陣會比較易
Loafer - 比較輕便/優閑嘅款
Chelsea Boots- 半靴式皮鞋 著牛仔褲相對性易襯
Chukka Boots- 另一款休閒款 靴身比Chelsea短少
Split Toe- 呢種比較少見 鞋頭會有一件線分開左右翼
Brogue - 鞋款分四類
Quarter Brogue
Semi Brogue
Full Brogue
Long Wing
主要係於皮鞋上面製造出不同嘅花紋為點綴
著上身會比較優雅

如果你買/平時著開吊腳款西褲 可以以Loafers 為主
如果你想整個造型都塑造得比較官仔骨骨嘅
就首推whole cut 同brogue 兩款。

非西裝類之後再打

我冇嘢講

可恥

有料到

靜靜淨係覆靚仔

上面唔明喔佢哋

唔係咩

夏天好熱
唔明D 同事點解可以日日著恤

平叔

成日覺得夠橫既裝西裝有2倍加成

你仲青春咩

大家快啲bookmark

磨牙

好mean

哽親 攞個碗擺頭頂用筷子鑿（以前d人會咁做），呀 你真係唔識㗎喔

就算有吳彥祖嘅樣
彭于晏嘅body
只要穿上短袖恤衫就係咁先了

飲多D解菜

佢算架

我未見過嘛

polo都係

係咪我問題 睇左雨次半先明

芥菜定解茶

好爛呀喂

你個名

呀伯咁

容易肚餓

反領ok?

同拎碗飯去非洲行一轉一樣咁殘忍

雨次半

平仔教學班2:

如果自覺著西裝唔好睇 你會心諗
屌你老母平叔你收山啦 玩尻我咩
其實好簡單
肥仔有肥仔嘅玩法
瘦仔有瘦仔嘅生存之道

肥仔嘅可以行板仔路線 （但唔好著到成個臭飛咁）
瘦仔嘅其實著一條束腳褲 整整齊齊
咁就可以
切記一樣嘢 你要知道咩嘢衫適合自己
唔好單單覺得件衫靚 件衫貴
件衫名牌就去著
我見到你著一套唔嘅身嘅衫你行一行開先
Polo有人會話好柒 邊個著都會柒
其實polo好蝦人著 首先你個人散發出黎果陣佬味
要carry到先
如果唔係就變中坑大叔

A0到80歲

青春真好

原來我最後都係睇你更正版先明

我都係咁諗

姐姐太渴了

雨次半係幾多次

是但 一sd先見到

幾時開班帶細佬們脫毒

這些機會

傾緊4個都死空氣緊

出嚟先講

叫住佢嘛 野食到晒唔怕捺慶佢

係咁㗎啦

約都未約
你地通常傾幾耐約

唔敢睇 佢幾年後睇返唔知會點

同事教我約女仔，出嚟第二次先好出手，例如完場後話想見佢多一陣陪係身邊，然後去預先開好嘅酒店

交住貨先

除非佢真係玩板囉⋯

Jm9 你係咪玩錯app

笑左

所以要同一次約幾個，呢個唔得下個

最近成年都無出過第二次
無FEEL就唔會想再見
當然可能對方都唔想再見我

師兄想SEARCH 你

會...

No gay

假膠咋話

果個食家嚟，話大部分女仔都諗住搵男朋友，俾個錯覺佢先，後尾佢發現嘅話就睇返條女接唔接受到咁嘅關係，無咗咪再約下個

可能係藍絲

早抖

好食得 好懷疑你食得過我

屌

試過即約, 不過係第二個APP

仲好，見左先知藍仲煩。

sor囉

你的日子…

教下

乜事

直爆喎

講到咁誇 失實報導

笑死

仲咁多人

無人留意到？

偽毒 竟竟

寫唔寫實先

真毒係MOON POST 架啦

你閱讀理解攞U

why 偽毒

但我瞓了

暖男 有姐姐話你

17頁

佢地唔要中央暖爐架
所以努力下先

竟竟琴日第一個match

平仔教學班3:

上網識女仔又好 響街識女仔又好
甚至返工同同事傾計都好
冇人鐘意悶蛋 唔係話叫你100%講嘢 但係你最低限度
要知道自己當時要講啲乜 點樣去開 同閂一個話題
以上網識女仔為例

第一句Hi
第二句 nice to meet you
你end game 啦
你會唔會試下響第二句 加上一啲問題去領對方覺得容易同你溝通嘅句子？
但你真係唔撚好問你今日點呀 你今日做咗啲咩呀
屌你個閪 關你撚事咩 點答呀 唔通人地女仔同你講
我今日響屋企捽咗成日碟呀
咁咩？
你會唔會試下講
今日星期六喎 有冇同啲朋友出去行街呀？
Toy store上咗 你之前有冇睇？
驚安開咗好多人 你有冇去排隊呀？
呢排有冇出去發夢同野餐呀？
咁樣會唔會好啲？

點樣開 視乎你會唔會去諗啲多元性嘅話題
之後就睇你識唔識用話題延伸
又或者睇你識唔識用當時社會/身邊發生嘅事去開話題
例如
平叔隻過街老鼠響度教人 戇尻尻
以一啲對方可以和應到嘅話題去延伸 咁你就會舒服啲

七日後（以CMB為例）
你點樣問人拎電話？
首先 一般女仔對陌生男人問自己拎電話係有一定嘅抗拒性
第一 佢地會諗 呢個人有咩企途
第二 佢同自己岩唔岩傾
兩大要點

如果第一第二日就問 加上人地同你交談次數又唔多
咁俾你黎做咩 想聽你講 我今晚想屌你？

我

壞咗嘅人先有女 唔好話我唔代錢入你袋

睇左幾十年情感劇

唔預你地見唔到

哦...所以你有女...

你個野壞左.jpg

我實踐過叫女仔去攞位打邊爐 等咗我半個鍾，我一上到去就拍枱，吹吹吹 吹乜鳩呀，佢聲都唔咁聲

平叔到底係咩級數既老前輩咁老練

依家證明左我唔講無人知

跳跳好強摩擦力

然後就沒然後，扑咗我

申 真同事

扑埋咁開心

我都係望住句嘢突然之間覺得「屌乜咁嘅」

Sor get錯

想好似你咁壞

player

有張mask要唔要保下濕

下次女仔ok?

你係一支壞左嘅茶

其實CMB係玩緊巴絲 冇錯

諗住約個同事睇下有冇機會發展，係樓下撞到朋友吹咗陣水咁囉上到佢嗨口嗨面，之後左扑左我所以嘢

有無記得落ky

但topic 冇錯
cmb 係玩緊我地

交學費

日日都撚狗咁撚

但點解你唔理佢要同朋友傾計
有冇諗過佢要自己on99 坐半個鐘

諗下每日12點大家見到嘅係咩人

買咗安仔飛

呢個自係事實嘅真相

仲未得閒睇成廿一個

同學係暗戀多時女神?

無得救

日日都準時撳完關APP

唔係呀，得佢約到出嚟咋

寧願得5個

衰咩

同學喎

平仔教學班4:

First date -
第一次約會不外乎食飯 睇戲
飲嘢可免則免
唔好去諗第一次出街就同人講 我今晚想屌你
呢種說話 除非你有彭于晏嘅身型 吳賢祖嘅外貌 同古天樂嘅膚色

首先講講睇戲
要揀一啲老少咸宜嘅戲 例如胡迪與巴斯光年
最少呢類戲你地會引伸到共同話題

而血腥 恐怖 呢啲之後先算

食飯方面
地點唔一定要太高級 唔好一黎就去Maze Grill
玩尻自己，平又唔好平到食譚仔牛角 牛陣

因為你要做嘅 係要令到對方舒適
人地同你出街已經緊張
你去啲高級場所食你會覺得佢點諗？

推介可以去啲中價餐廳食
例如家樂坊果堆
又或者 海港BLT之類

但有樣嘅你地要記得做
一定一定要book檯
唔好到時先諗食乜 我會建議你返去食蕉

而食飯/見面時 請你做返你自己
因為只有做返你自己果陣 你個人先會有自信

肥仔又好 毒撚毒到毒不可耐都好
要有足夠自信先可以同人地進一步發展
男人 永遠都係有自信果陣最吸引

如果連自己都俾唔到自己信心 咁你點俾信心人地呢？

美貌與智障並重

sorry!!!!!!!!!!!!智慧

聯手仲得了

你講乜9

講到好似約過曬全公司D女咁

仆街啦你

真心話係衝口而出我明

講笑，祝你搵到你既右先生

原來係呢樣

好撚認真咁分析同睇緊平叔既野

右先生影都唔見

致絲打：
男人開話題其實要諗好多方面 例如呢個場合去講岩唔岩呢
又或者 以我呢個身份去講又岩唔岩呢？
其實開話題未必一定係男仔做主導
女仔去開話題 主動啲其實對大家都比較好
加一分耐性 多一分趣味
事情會變得更易上手

祝大家人人搵到自己人生中嘅胡迪同寶貝（或者巴斯）

已記錄在案

平叔好波

下次要玩諗諗先唔係第一次

今晚會見到

平叔（金盤洗手）

絲打版 留名等睇絲打們打

又串9我單身狗

話口未完

你地有無考慮呀寶嘅感受

為左激將法迫你，我願意成為罪人

搵到了多謝你

逼我做咩

頭先先叫自己平仔篇野十年前打?

睇左4你就明

認真既平叔好正架

主動下搵仔

十年前唔洗打啦 啲女俾我溝哂洗咩打出黎

鵝放假也一個人放
鵝看戲也一個人看

做男人最緊要有自信

有啲嘢唔洗急住一晚做曬嘅

拍左幾次拖都未搵返D自信
仲要愈拍愈少

梳真係唔玩，但唔玩又太悶喎，你知女士怕悶

好中

我大佬當初都有主動開話題

一晚?你講尋晚定咩

紅字真心話

但佢都知我記性好好

其實我都成日主動開topic㗎

我仲未遇過女方開話題 基本都係9應，問乜答乜。
我依家就開撚晒政治話題，睇下佢地走得幾快

其實都係睇個女仔對你有無興趣架姐
對你無興趣咪唔會主動

我知同我幫到你地嘅講哂 至於大家嘅造化就睇你地自己鳥

但我係女既話，會想見到男仔勇於開口先，可以睇到男仔性格唔會太被動先

記住我咪好正中我下懷

但係女仔可以幫手轉話題

好野!

未驚過

下下開同諗話題好攰
even拍左拖之後

開完啲女仔十居其九 你問我答
而加玩問答遊戲？答中有冇獎？
我相信男人衰極都會開第一句聲

同埋 記住黃金二十四小時

無興趣係唔傾，女仔有興趣都唔主動架啦

你睇佢地對靚仔咪例子之一

no la

總之唔好咁
男：hi
女：hi

跟住唔講野
想點呀

咁你又諗得太極端
女仔睇嘢可以好多瓣數
有啲profile寫咗俾哂攻略你你要識運用
又或者可以用佢張相去開話題
你會話 冇相冇profile
屌 咁你又like佢？

通常老鍊都會搵野黎講
除非FEEL到對方唔想理你
好似手信妹咁

Hi

hi

啱啱match通常講「おはよう」開場

支持

除左遊行我乜撚都冇做過，傾乜

咁你咪分享返工嘢 平時發生嘅嘢 你自己對發生咗嘅嘢嘅感受

傾下D狗幾仆街

哦也輸咪 啦

呢個真係睇經驗同大家夾唔夾

想抱起你來屌

問下佢地肚唔肚餓, 哥哥下麵很好吃

之後條女就做左表情撚

大家好呀, 我係呀輝呀

識人真係識到攰

沒有期望就沒有失望

真, 約左成年了
好攰

想搵個人鍾意下都咁難

終於可以del app, rubbish app

多謝連登，俾我識到真命天子

請問出pool既工具係？

邊位巴打咁好彩

提子

無。。。我留連登留tg識左他
他比我之前噤多個男朋友刀好
雖然5夠我上一個ex令仔
但重點系
我已經5再中意令仔
我愛你丫

你呢句野語帶相關

未知

同一個以為岩傾 但見佢app到不停轉新相

而加會有邊個覆

做咩？

咩邊個會覆 唔明

睇下有邊個未訓

我死頂唔訓

做乜唔訓

約左出黎未

真毒

你係衣架 我係衫

搵左好那耐先搵到
去到想放棄既時候。。。俾我遇到他
多謝ex教我玩連登同tg, 又借左ac我用
不過好奇怪
我最近開返tinder..
發現他已經unmatch 左我
其實有必要嗎？他已經同新女一齊。。。

會不會是他又再玩返tinder?

做乜姐你2個

1999

搵左好那耐先搵到
去到想放棄既時候。。。俾我遇到他
多謝ex教我玩連登同tg, 又借左ac我用
不過好奇怪
我最近開返tinder..
發現ex已經unmatch 左我
其實有必要嗎？他已經同新女一齊。。。

你走啦 我唔想攪大你

通常第一rd 無feel就唔會約第二三次

早d訓啦

唔係嫁，好似我咁大家用咗成個月傾，都想再試下，雖然最後都撻唔著

但淨係想識朋友點解要用交友app
上連登都得 又有唔同group
甘樣會好浪費想搵對象既人既時間

撻唔著仲會唔會keep contact

第一次冇feel可以做朋友！

[member]whatsapp 好好傾，佢又會send自拍俾我，我又會send俾佢，我去旅行果時晚晚都同佢傾1，2個鍾之後買埋手信俾佢迎接第一次見面，但見完無特別感覺，但都keep住傾。響果2個星期大家見咗幾次，佢仲整蛋糕俾我食#cn#，其實應該幾sweet ，但係我就好似撻極都唔著可能佢太大隻令我無對女朋友嘅感覺[sosad][/member]

暫停咗尋晚同大家傾完，我決定自然fade out唔好浪費人地時間，雖然仲有啲想搵佢傾計

呢種係唔岩feel格硬黎咼

大隻原罪

唔使講清楚以後都唔聯絡？
如果佢再搵你呢？

點大隻法

我唔識處理做咗30年人淨係拍過一次長拖

女仔一旦下定決心 會好堅持
小妹覺得有必要講清楚 無謂俾假希望人繼續搵巴你
Btw 小妹既經驗仲少

通常都係

唔會
無feel 連理都唔想

17x既女仔真係好難搵對象

可能係我轉換唔到心態
硬係覺得做唔到朋友

我最中意17x

利申180

臣妾做不到啊！

有啲係中央暖爐

事實證明係難
利申174 年紀唔細

都係訓 再見各位

女仔唔係鍾意暖男咩

一齊

有冇cmb密碼 認識下，利申33

唔係鐘意對任何人都暖既暖男

183揮手，高唔係問題
但唔好橫過個男仔就得

其實可以

好呀

外協岀左一次就應該要發現
你都岀左幾次

17426

橫著衫好睇

油油係幾高

同埋另一樣野，生活時間好唔夾，我係呢啲時區，佢就10點要瞓

咁唔通出一次就有feel? 我同ex識咗半年，出咗2，30次街先一齊
利申：淨係拍過1次

大埔 狗 煙花 熊 snowboard
有冇提示

180 19長腿

我自己肩闊60cm 我講果個橫到70都有... 我努力過但原來自己都係外協呢幾日好內疚

呢啲真係好講feel

180？

花

嘩 青春呀
突然覺得自己好大

唯有講唔係真愛

Cosplay my boss

你一到呢個歲數就明歲月不饒人

Coffee meets bagel

#用點心#常笑 ？

仲搵緊冇仙人掌啵
邊有甘多選擇？

我都要搵下油油相認下先

明天會更好

係咪架，唔好呃我豆wo，我每日儲幾粒儲返黎

想問點先儲到

每日like or pass第一個人就有幾粒

唔該晒 我開波每日登入佢送咗果2千粒都未用

我都唔知做過d咩，開波得幾百粒

儲得甘辛苦呀ching

絲打我想問你最多接受男友大你幾多

咁7張相既短髮係咪你姐

頂唔順，睡先，睇黎同你冇緣份

睇緣份

12點就知有冇緣

找不了油油 懷疑有限制

大隻是原罪 外貌唔好？
利申 我都171 有時都覺矮既女仔優勢多啲

我未開翻女人啊！我宜家開！
要等我啊

你地都甘早起

依家搵

即影即有？

171都係理想高度

係你喇見到油油了 太高質

你174都勁理想
Model就係174呢個身高

有冇背肌

竟竟有人叫你

油油 早晨

但我冇like短髮，因為唔知係咪你

早晨

摸撚

也也也也也也也也早晨

琴晚有人話我是克警

起碼冇人當你係肥保安

油油食咗嘢冇呀

早
今朝7點幾 彈咗起身 心諗鬧鐘冇響
遲咗起身 返工要遲到啦
換好衫先醒起今日星期日

假期就放鬆d啦

想問下男仔背心有咩介紹，鋼條型

過幾日去船p人生第一次

Happy Sunday

未

翻到嚟會唔會有故事聽呢

女呀 全部都係女

早晨 油油

五天都嫌多

由上一份工6天轉而家5天 簡直天堂

各位早晨

基基 早晨

2天都嫌多

Morning Andy

用我的一生 天天坐你附近
令到你安心

做咩成日想坐我附近

摸摸摸大髀

背心黑超

fdfd my fd

唔返最好

及囡囡

無錯 返工返到生存咁 我靈魂得唔到淨化

D女會自動埋身架啦

煮早餐食 睇海賊王

試過？喂正呀

出沙田啊

食完出

已敞開我的懷抱

瘦底26腰

大佬你肥底...

I’m back

維維

傻的嗎

Err？你改咗名？

新人 lm

你搵到我咩

淨係搵到yoyo

流曬口水以為你搵到我又夠重口味

幾高幾重

我都想知 邊度肥

係架，通常係有feel 先會繼續約

你地次次d 通關密碼我都搵唔到
係咪個野壞左

係架，男人鍾意保護d 細粒野
本人各得168最好
唔太細粒又唔太大粒

影多d 大隻仔

聽日就星期一
唔happy

維維有張嘟嘴

我唔客氣啦

返工返工
最緊要返工

巴打幾高
女仔168已經算好高 搭鐵唔會焗死

我都揾唔到

唔使著啦

168好高啦喎

矮妹優勢大好多利申174

welcome back

油油

我唔知邊個係你

小鳥依人
有冇人做我隻小鳥

嬌小type market 係大d

我都冇like到

好噁心

米八，太矮好煩會成日聽唔到對方講野
錫又要烏低身
168 攬又方便錫又方便

對於香港女仔咪係
香港男仔普遍都高

喂 正 呀

熊熊 去咗邊呀 好耐唔見咁

其實係因為10個有9個都矮
所以咪會見到d 人多數拖矮妹

u呢

香港男仔先唔係普遍都高
出街差不多都match 到視線水平
我成日搭鐵見d 男仔都撞唔到手環

起碼要160up唔係就太矮

申171

聽講話係會激起保護欲

我我 我

你肯定？

男神巴

啱，係無得揀

係，一攬又可以攬實曬成個人，仲可以一路摸頭

受保護動物？

唔係好多女仔都話讚人可愛架咩

發現接近00後嘅男女普遍都高

其實一切都係睇feel
有feel 理得你兩米高又得a cup

風風

讀書28，而家30

求求你 保護我可是個更差理由

成日見d 人都好高架wo...

真。。d 女就白滑

愈嚟愈大胸

178 矮矮地

啊啊啊啊

18x呀佢

ur face

嗯

好幸福
男仔摸頭嘅時候 會唔會覺得好似摸狗

d 級都平平地啦咁

食得多炸雞排同飲台式奶茶

m底，，，我都鍾意摸膝頭

不要離我太遠

唔會聯想到似摸狗架wo...
想摸佢頭多過摸狗頭啦

唔怪得我對波都大左

舊時邊有咁大

想唱k

愛鬥大？

通常係第二個情況咁做
但大人野小朋友唔好問咁多

摸左自己個頭成年了

你太幸運啦

似係摸到你d 淚腺

真fd 定cmb 識既fd

我170都撞到...

好高興識到同樣高既絲打

點解會聯想到摸狗

可以相認下 你密碼係

諗起之前有個post 將錫同踢調轉左
笑到我

我成日打錯

174 其實出到街睇落都平頭咁濟
未拍過咁高，最高先試過168

頂好撚好笑

男人個頭挨你膊頭？

好想瘋狂比人摸頭

pm 左我條大狗比你

好想比瘋狂比（靚仔）人摸頭

挨唔到，我挨人地挨我個頭就有

我set左33 230 狗

千抽都搵到了

我已經用左豆豆like左你等相認

即係7張相短髮係你

我係圍觀㗎啫

改左203，230會自動變175 垃圾app

其實點解會摸頭

又比人hea 覆了
定係我講d 野好難應
有無大師

你摸自己好喇

Merch 喎
邊行merch

我一早係頭幾個post就自爆左啦

Diu 咩q 野加導彈

你想人點覆

無既。，

接唔到

無得解

係咪得我睇唔明對話

我下一隻都要金毛

好撚尷

你會點覆

咁我本身應該點覆好
唔p 都已經夠靚？

我係老闆，有時會改sales，求9其
出口電子煙&吸大麻油工具去美國

Hea??? Excuse me???

外國撚？

我都睇唔明

痴漢養成post

230

我怕180太多，改203你易搵d

搵唔到，你點搵師兄

No offence
用個app即係識唔夠7日
就已經話咩導彈，性騷擾咩
女仔好反感架

仲有半個鐘就又有21個match機會

真
一句講錯已經打落猥瑣區

等待

但我都會犯呢d錯

即刻想unmatched

我係女仔 直接唔覆
第一張圖 我覺得好變態

咁我正經d

奇行種

心諗 死變態佬

Diu 左出聲

硬係覺得太正經會悶

做多左喇

老老實實，你講完第一張圖，第二張佢仲覆你已經好好

agree
正常會有人leave chat rm

Del chat room

慘遭圍屌

第二張應該係另一個人?
兩個app 唔同

兩個人黎

唔同app，所以對話唔係連住

我都覺得唔係同一個

yes

如果我覆我會話
好呀，幫你打燈set場，教埋你擺pose又點話
跟著借機約佢幾時出街影

識玩

我都唔知師兄密碼 等12點咋
但你既203同樣搵唔到

一條龍服務 優質